{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 영웅이네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューが提供されます。 バーベキューを利用する場合の金額に炭とグリルの利用料が含まれており、追加人数につき追加料金があります。 IPTVとWiFiが客室で提供され、屋外プールも利用可能です。 屋外プールは営業日と利用時間が決まっており、利用料金は無料です。 ラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツなどの服装でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加人数の料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外の場所では、ペット同伴時の入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような服装でプールを利用できますか？",
            "answer": "ラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツなどの服装でプールを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 451
    }
}